富東閣片皮鴨

燒鴨黎？

點x知你邊度買

呢盒叫燒鴨。

袋都無個睇下？

真定假

我夠識吹啦

係真係咁
利申食過
劣還劣
黃店唔反

拉，小d ff

冇皮點包？

5毛認證

你？

圖片轉載自網絡 不代表本人立場

我想講佢d片皮鴨好好食wor，點五毛？

唔係有團體買左百幾隻片皮鴨咩

咩意思

關我撚事？
你唔同佢講擺上黎公審搏乜？
屌你老母事旦搵兩張圖放埋一齊就係？

呢度邊有一隻嘅量

btw 呢期好多攻擊黃店post

龍門渣哥申子富東閣全部都俾人網上圍剿

第二幅圖 大大隻字寫著片皮鴨
我標題引用返佢原文 冇加任何立場

躝番入到波台個狗竇到啦屌你老母

呢度咪波台 你躝返出去啦柒頭

真係人如其名

168
咁樣
第二度食唔到啦
樓主五毛黎

FC咗再轉發啦，做乜鳩

可以計番一塊幾錢同埋真係醜樣 不過冇袋/單你邊間出嘅up撚曬

Po張相就話富東 五毛真係on9 食開就知佢有質素

前言不對後語

波畜係咁
唔好怪佢

片皮鴨邊撚到片？

前言係咩 我前面講過咩

blocked

睇之前集體訂購個盒係透明膠盒，唔係發泡膠盒

拉

言唔一定係說話
可以係畫中有言
加上你標題加圖誤導人去諗

你係話好食既點解唔一早講？

你貼三張咁既圖出黎
中間是但換一間poster都得啦

Btw block得

推呢個，個盒都唔同，樓主食屎大

咁即係任你解讀任你屈啦
你咪block 反正係你損失

袋又冇 求其買盒燒鵝就話係富東閣
得第二張嘅價錢表
鳩吹老屈到咁撚樣 當人on9呀？
如果真係咁嘅質素 青衣啲人食完仲唔屌晒鬼？
仲會有其他地區人叫？
鳩少陣啦 有冇腦呀

你信樓主？

親身食過 唔係咁樣

看圖作文

直接BLOCK呢D垃圾, 等佢單機又慢慢開P牌ACCONT

屌你老母 我敢肯定唔係咁樣
想屈9人 攻擊黃店？

好撚無聊

係呀屌你老母
仲唔上網唱衰富東閣？睇吓到時幾多人拎圖出嚟同你對質屌撚柒你？
死五毛狗

人地透明盒黎
樓主食屎啦

假

波台狗 唔比屎你食咪算好

Block你係人地損失

試過特登去食，係足料，樓主作故仔作好少少

拉post咪再回啦，呢隻波台狗太低質，開親post都無人回

D皮。。。。好似都無咩說服力

青衣班友食完 講好食講唔出 講難食又比人話鬥黃

索性唔出聲當無左件事算

屌你老母嗌片皮鴨俾d 咁既野我

真係食過 堂食都係切到咁撚樣

請問，樓豬有投訴嗎？

樓下$28燒鴨飯都好過佢...

樓主可以單機喇

樓主準備收律師信

係咪好似食緊石頭

呢啲野外賣仲要咁大量都唔預佢控制到個質素
寧願搭車去嗰到食好過

笑撚死 樓主好波

block9你條五毛對我有咩損失?
屌係老母

單機啦柒頭

散播虛假消息 bam 大家一齊report

我屌你老母，又出假post

cls 我咩都冇講就屈我五毛
本來我想叫人支持黃店富東閣

哦

我食過高勝價比喎 , 味道ok
之後都再食過一次

屌你老母 圖都唔識貼
求其搵張食物圖上嚟搏咩？

終於輪到富東閣

樓主死全家
仲有算唔算誹謗？

大家唔好淨係得個屌字啦 俾啲實質行動

想問算唔算刑事？想告樓主

痴撚線 隻鴨d肉咁撚厚

食過唔係咁
Po已完

龍門任你擺

勁撚抵食 支持黃店

呢個post咩事 一黎就護航
勁能癲

好撚惡

多左啦 好撚假呀

拉block

我都叫咗鴨人哋個盒唔係發泡膠囉老屈人都俾啲心機做吓功課先喇

推返先

樓上班人痴撚咗線？

拉1推2

波台狗係咪少數仲低賤過黑警既生物

係果到食過 邊係咁既野人地仲會有京蔥 餅皮

刻意抹黑
利申 食過

多謝五毛樓豬宣傳，原本唔識富東閣，今晚幫襯下

懷疑樓主睇富撚食左屎後發脾四

呢個價錢既片皮鴨係咁上下, 外賣都keep到返佢堂食水準算係咁

你要食到爆油脆皮果d一隻要$400, 而家佢個價算可以接受

😂😂

其實真係抵讚

已封鎖會員 - 藝人破樸吧

跟機

bob叔話唔係 你柒咗

不嬲黃圈搵笨

富東閣用透明膠盒裝喎

Source都無個，你都係引人block啫

樓主係咪未食過片皮鴨

食唔起，食開街市20蚊燒味飯

我求鳩其影篤屎上嚟都可以話係富東閣賣屎啦

好撚低質，又屈人哋屈毛

你話你食開就係食開 你真係on9

樓主正仆街 已完全封鎖

我真係食過 的確唔算係好食
點解咁都可以俾人話五毛

食過咁多間黃店都唔係間間好食啦
但我都照支持

仲貴過正常，咁少既？

一早block 咗x2
覆都費撚事覆佢

狗糧？

仲有幾個扮傻仔附和果啲都係同伙黎

收收皮啦

168蚊

片皮鴨

Block左仲覆師兄嬲到

袋又冇 收據又冇 屈人地？

post 張相我話呢隻係鄭月娥都得啦

笑撚死 你老幾？

2個月前堂食好L好味喎

樓主又嘥左個account

其實一律開係波台嘅post都唔洗認真
反正最後都話呢到波台關你撚事
俾返人地唯一嘅安樂蝸圍爐算喇

富東閣係用透明膠盒
唔撚係發泡膠 拉

誹謗的定義及主要抗辯理由 根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。 若要控告他人誹謗，原告要證明相關言論與事實不符，或對方的言論是惡意中傷。

樓主中哂

哇屌你老母乾撚到

垃圾po block撚埋冇腦樓豬
拉

秒

成個po拉得

做乜唔俾屎你食

到底真樣係點

GO TO BUY

上兩個月去食係咁樣

樓豬正式收皮，此post 已完

已封鎖會員 藝人破樸吧

8號波一落咗要返工咁撚可憐呀？屌你老母 死五毛

真係多謝五毛宣傳 想走入去食

Blocked,上一頁

block得啦 玩野

波台狗真係爛泥扶唔上柄
而家淨係識派依d柒膠，又唔好笑又無point

幫手舉報fake news，等連仔封ac

單都冇

On9

要屈都做咗功課先喇 on9
人地用膠盒裝唔係發泡膠盒裝
自己睇返青衣團購個page喇
拉＋block

邊撚個話淨係膠盒

自己判斷真定假 屌你老母

搵食艱難